3台家庭plan即時簽約最緊要快

聯絡方法

勁爆 1010 family plan 出機優惠送Apple Watch40 mm(series4) ,AirPod 2 1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢